雷霆戰虎大波man聽日上黃絲網台同黃絲隻抽

希望唔好走數

IBHK 網絡媒體 x 夠薑媒體 Dare Media HK
《#夠薑埋黎講》 節目預告 - 第三集：
#國安法對社會的影響
#快必被拉是否以言入罪
9月22日（二）晚上 19:15 - 21:15 準時見！
嘉賓：
David （Lunch哥）
大波Man （雷霆戰虎）
張文龍 （葵青區議會副主席）
主持 : 劉幸鈺 Nicole Lau
歡迎大家一齊留言討論！仲可以PHONE IN 81929292 一齊講！唔好錯過可以同佢地直接對話既機會~ 😏
#夠薑媒體 #IBHK #Lunch哥 #大波Man #張文龍

轟天雄獅 lunch 哥

原link已死d